網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (18) 耕田床 灰姑良 轟焦翼 三高米

JFFT 主Channel

JFFT Live

成員: 床哥, 良少, 雞翼, 米爺, 基比, 含爺

成員public ig:
床哥: bedgor_littleworld
良少: leungsiu30cm
雞翼: chickenwingli
米爺: giant_rice2m

以下內容感謝:
老觀眾-最賤章魚

cls 直播 timeline 佬
Monk 爺
夜露死苦
白卡教練

提供

如果開新post，唔該幫手重新post 過。自行更新。
希望幫到新觀眾融入JFFT。有咩要加都可以討論下

宣傳易

JFFT第一條收錢廣告 大家一人睇10次 同要用片入面條link down game

Jfflive精華大整合:
世一之名

JFFT偵探社開業 (床米智囊團)

JFuFuTeam正式正名

第一次被ban台

第二次被ban台之復活

米爺篇[
搓袋土影

出賣家當

突擊好友爆房之神秘嘉賓

四方城之詐餬

四方城之VAR出千

床哥篇
猜猜畫畫

撞破匡B去女僕cafe後嚎哭

賭波輸身家(上)

賭波輸身家(下)x工作室捉迷床

菲力永之心結(上)

菲力永之心結(下)

良少篇
擔心AV女優健康

撞破打丁事件

打牌被出賣

雞翼篇
觀衆獻唱JFFT音樂擂台開台曲 (嘉彥爸爸)

1:03:22

失戀擂台

與妻子日常對話

五皇出處

1001 係咪要開新po唔識規矩

最尾肥仔ge幾好傾
但jfft/光頭其他成員唔知點睇今次個合作

Lm

新PO LM

lm

通常都係 不過2021年啦

ge 想搞大佢

床哥就一直心事台圍爐

覺得床哥係jfft就做大佬 有其他人係到就縮

無事我以為呢邊圍爐po有專人負責開

冇計啦
份人冇咩公關 係上唔到大台架喇

身邊唔係忍刀五人，lan 狗牛丸就唔識講野

應該下次叫佢地上黎圍返次爐

下個post topic加返比叔呀

次次對外或者合作嗰啲嘢都係雞翼carry曬

GE大哥真係好撚Firm

2021啊屌

我翼世一

主持有 演技有 歌喉有 靚仔有 大隻有 暖男有
除咗買嘢做水魚真係冇嘢輸

琴晚最後佢hold場同肥仔傾計嗰part真係好firm，明顯有做好曬功課，唔係齋吹水

酒局有人唔飲酒已經好掃興，拎罐jolly出黎人地已經有怨聲
輸game人地飲vodka 你就飲jolly重要得一啖咁邊有癮
真係寧願你唔出現

Sorry 改漏左要唔要再開過

ge 次次飲完酒d 控場技都勁firm
越飲越冷靜咁

唔出席咪更加掃興
拎得jolly嚟實解釋咗床哥本身有酒精敏感啦

下個post轉

床狗有酒精敏感

下個topic加返紅棍比

酒精敏感就算啦 不過睇佢飲五皇汁應該過癮d

係囉，之後再搞就飲返五皇汁算啦 其實都一樣咁好笑

鬼唔知咩，但你坐得落台玩就係咁
一係你就好似含爺咁係旁邊做技術組，唔好咁多嗲
含爺在場做技術一樣無人叫佢飲(米醉撚左亂黎除外)
但你床玩贏就隊人，到輸左又話自己要做清醒人，又同人講對酒敏感
酒局最忌最掃興就係e d

唔係，床哥真係有酒精敏感，夾硬飲真係會死人，呢樣真係唔關床哥事既

不過上次圍內飲五皇汁，床哥都淨係識拍手同笑

真，上次嘔過，不過係清醒嘔，冇試過神智不清/冧低

稍為hyper 少少都唔會，最多大大聲屌人老母（同平時一樣）

去到3~4月佢返工就會有屌你老

無睇琴日live
米爺咩事

屌你 睇完TFK呢條片諗起 米少尋日問肥仔係咪真係識煮野 真係柒撚到傻 人地真係整漢堡 佢就整個閪包

LM

飲大兩杯閪口全開 俾觀眾隊好多shot
想挑戰肥仔劈冧人點知唔夠做
之後身體頂唔住入廠
好彩最後人無事同埋tfk唔介意佢把口

人哋肥仔真係廚師黎，佢啲廚房系列真心pro架
米仔係咁問肥仔真係好柒 咁樣問個廚師係咪真係識煮嘢食真心is侮辱

肥仔做西廚架屌

柴人台都唔做功課先

不過佢成日都閪口上腦，講野正宗唔經大腦，一係就跟人口水尾

肥仔以前做廚
真係唔怪得肥仔咁多女鐘意
份人又咁nice 又識煮野食

我頭幾套睇tfk 既片就係佢地去左港島某間cafe 仔搞fans meeting,肥仔客席沖下飲品整下cake,果陣見條條女都特登黎為左食肥仔整既野食，仲係度諗點解，越睇越鐘意，肥仔真係好正

仲要減埋肥，變得好可靠厚實

雖然知米米係飲大咗先咁講嘢，但睇到肥仔真係有料就覺得米爺好撚好笑又柒
佢個閪包咪又係買塊調好晒味嘅扒+調個秘製閪汁

睇完尋日live 搞到我都好鍾意肥仔 好撚firm 個樣咁撚兇 但係個人咁nice又識整野

床哥本身係jfft出樣嘅 點都唔會係似含少坐一邊啦
其實我覺得大家係咪對佢地個酒局太harsh
唔飲得佢一早講定左咪算
佢地自己玩得開心咪ok
唔明點解唔飲得有自知之明但變左連坐埋落去一齊玩都變左做錯
佢唔隊人唔攞下彩又比人話有外人就乜都唔敢講無鬼用
出多兩句聲又比人屌掃興
Jm9?

兩個肥仔d 控場技都超正

ge 上兩次同顏教 比叔 吹水都勁正 又係charm 過平時開台

比叔一下灌左杯酒個下

睇番琴日replay笑死 會員代閪口米講sorry

咪就係
呢家唔係fd圍內出去玩 唔飲得又要玩
成場live都係一個節目 要出場
唔飲得咪唔多口 其餘遊戲時間咪做下x博士扮下傻
圖導酒品最好啦 幫米仔頂完幾杯
愈幫佢就愈hyper 係咁屌鳩福正
笑係好笑 但望住自己友係咁比人屌真係禁手機算

代jfft 同tfk 講聲sorry🙏🏻🙇‍♂️

同上次床狗同癲婆嗌交，chatroom 叫佢地一人少句，唔好嘈啦🙇🏻🙏🏻

一樣咁撚on9

顏教撚米仔如果呢個唔係比叔我死全家

床狗同癲婆嗌交係咩事?

釘？

原來

圖導同得TFK fd應該都係好玩得既
可能真係眼瞓姐 清談果段佢又Join唔到咪玩電話囉

床哥平時又唔係啲知自己唔識飲酒會去酒局嘅人 只係人齊做一個節目 都唔知jer乜

今晚sun beyond選坐館期待

咁佢都有飲小小d酒既 幾啖仔囉

好似床哥飲左一杯白色就直接收皮
我都信佢係酒精敏感既
不過我都認同好掃興
記得有一下屌你倒得一兩啖jolly仲少過人地一shot 個份量
少少肉酸 可以改善下

留名

床唔係唔飲，而係唔飲得喎
講到人突登唔飲咁
利申：反床

肉乜酸 人哋敏感你估佢想㗎咩 係咪最好飲到好似米爺咁入咗廠先係係唔掃興

講真 牙床真係唔怪得佢 酒精敏感真係會死人 自己台請嘉賓唔通又唔出現咩 不過下次再搞真係五皇汁算啦 娛樂性一樣夠 最多痾餐死姐 好過入廠

平時反開床 但琴晚佢真係無咩野
第一佢講明身體有事唔飲得
第二佢都係搞下氣氛 起碼唔係米仔咁屌人老母同話人垃圾先

床殺閪極都唔會咁樣屌人老母既

米爺把口閪起上黎真係耶穌都保佢唔住

一句講晒 X博士牙床同中間尷舞個段都娛樂性十足

下次搞美男廚房，米肥顏教三個整野俾其他人食，唔好搞飲酒啦

真係落到酒場，米仔多多酒樽都唔夠爆佢

GE一路㩒住佢但都仲想講埋 要良少衝埋過去揞佢個閪口

有鑊諗住講試當真好彩比人㩒住咗

好多時佢係0預警下爆響口，點禁得切
好似琴晚顏教屎坑live咁，爆到顏教叫救命差d要熄live

呢個係咩事

冇睇live,都係今朝睇重播，miss 左真正live

留意返 係今晚GTA 選坐館

試過一次仲唔怕咩

張電莖椅好撚正 醉左坐上去秒變霍金

灰姑良

其實係米少自己㩒住

果陣應該未醉曬

戴埋個閪頭盔秒變x博士

米爺飲醉就係不斷重複tfk邊個清醒
jfft邊個清醒
然後叫人飲 好好笑

其實反而佢咁樣係負責任行為...
唔通個個醉到似米米咁樣要大家照顧好咩
一個局要take care一個已經好攰
仲要床哥有老婆仔女 返屋企都唔想佢地見到自己爛醉啦
佢唔頂硬上我反而好欣賞

講返RP，神囝啱啱下左葬，原來佢係臥底黎

岩岩睇太子台 笑死

下

已經亂哂 佢本身白定黑

白 之後被逼害劈炮
黃啟發叫佢去做臥底
之後復返警察職就被暗殺

有咩問題

係咪之前黃啟發請殺手請到冇左件事琴日終於做野

神囝個角色死左
但真人又出返黎

改個名啫，但黑白兩道都唔想要佢咁

米仔 : 好撚柒呀

笑撚死我
肥仔同阿奇真係唔話得幫米仔按摩按咗半個鐘

想像到個醫護當時望住個除剩條底褲既醉酒佬個 鄙視眼神

烏龜發話Tfk圖導冇嬲
大家唔洗做讀心師

成班jfft 毒撚黎 小小野都無限放大
搞到人地要澄清

RP個英雄協會似到 仲要愈黎愈多人

其實JFFT想繼續落去搞大佢 真係要禁一禁閪口米 平時已經搶口 屌觀眾 賣廣告又倒米 有嘉賓又屌人老母 我地睇開就知佢係咁 當節目效果 其他外來同行 廣告商見到咁 真係會唔敢同佢地合作

如果真係乜都驚 就冇曬jfft特色 亦都違反咗jfft嘅本質

GE幾時有GTA live ?
我好緊火

比叔ig張相床望落都幾高

但睇太子live 啱啱又有人直接叫佢做神囝同佢講野

正常唔遲到9點

應該口誤啫
大把人叫油麻they做黃啟發

米爺真係效果帝 搏撚到入廠

cls

米少呢獲真係 有排笑 準備年尾拎獎 可以拍定手先

冇睇到，有冇人唔介意講下琴晚咩環境

1月已經可以頒定年度最柒獎

諗起舊登每月之星

年頭就開始發功，會唔會帶到年尾

一如以往，冇令人失望

開頭懶係野扮瀟灑，又搶口又搶酒

飲到黎料開始閪口開，話tfk又廢又垃圾（唔飲得）

又賴皮又剩

跟住兩team傾下做yt理想抱負，米爺又搭爹提試當真，不過一講完秒速自己掩口，都暈唔晒

最後話自己出事，送上白車入院閉幕

琴晚米爺去到中尾段無啦啦講：我同你地講youtube某幾個紅嘅channel
良少同GE都衝出黎咁撚住佢暗埋口
真係驚佢唔知講啲咩語出驚人嘅野
一陣發癲講埋咩成班都係廢都係係垃圾拍埋啲片又低質又唔好笑
我都驚撚到呆一呆好彩封得夠快如果真係比佢name到某啲當打channel真係切腹都幫唔到佢

就黎要幫米仔整醉酒寫真集😂

圍內閪口緊係冇所謂啦 搞到人地唔好呀嗎
尋日米少個情況 我覺得TFK真係郁鳩佢都不意外

真係,我個人覺得jfft既特色就係份人夠真,平時節目既內容可以都話係d主流channel唔會見到 eg 屌觀眾, 其他channel都係會當觀眾客客氣氣甘,其他台d台主一鬧觀眾,觀眾係會覺得嬲,接受唔到,但jfft d觀眾係完全相反。拍片既題材都唔係主流channel會做既 eg 爆咸卡,唱咸歌。 但正正jfft觀眾都會鍾意睇呢d,但呢d內容就上唔到主流。
最重要個點就係我覺得jfft同觀眾既互動性好強,好親民。基本上你ig dm求其一個,佢都會覆你,仲可以同你傾下計。又多見面機會,同佢地就好似朋友個feel甘。 如果你一做大既話,觀眾一多,個距離感就會明顯遠左好多,變左其他YouTube channel甘。
如果係希望做大而改變曬既話,就唔會jfft了。a

一陣搞到試當真大丁果啲就萬劫不復
人地班觀眾唔知你地咩料但又無啦啦踩鳩人
圍內知佢口賤閪口就無所謂出邊唔知佢地戇鳩當有趣就會睇到成單野好似JFFT出去攻擊其他channel

我屌你老母，笑撚到仆街 真係好撚柒

睇嚟仲有合作機會 但真係好撚柒

想睇片

睇得出雞翼真係想搞大落去
唔甘心止步，想個channel 更多元化
不過真係好睇其他成員點睇
未來如果想繼續接job請嘉賓，甚至全職yt
米米真係要慎言，注重吓公關，唔係咩都可以閪口
圍內可以同各位師兄真性情癲吓，但出到街真係要顧返形象，話晒個Channel四子都有份

GE 同良少都想發大來搞，好有想頭

床哥專注學業，又圍開爐

其實一句可以概括尋晚嘅live
無米爺會尷到傻

嬲what
圖導開頭都幫閪米頂左好多杯
閪米又送埋禮比圖導

米爺做醜人好大犧牲

如果最後唔係白車

又會loop 下次

JFFT開live
床哥開紅線基本上一定有3000人up
齊人又3000人
GE唱歌可以有2000人
肯係直播到加插置入式廣告實有得做

依家gta 打機都千幾

tfk幫佢頂多幾shot 米仔屌埋隊友

米爺想同GE爭獎

飲醉左就算啦 圖導其實都幾好人

救護嚟到仲爆句好撚柒 真係柒撚到傻

老實講每晚開台打機真係有得做
翼叔比叔未開台果陣，
我諗好多觀眾同我一樣，走去咗睇顔或者其他RP實況主
建議翼叔比叔每晚輪流開jfflive打機
應該吸到唔少觀眾

雞翼自己都講左唔甘心只係做低俗野，想channel有多方向發展
但奈何現實看似唔容許咁做…聖誕三條片，最後都係爆咸卡遠超個view數

要注意閪口既根本係床
次次公關災難都佢搞出黎

見米少jfft個post 啊奇留言加post埋story話 露營必須酒系列,睇黎應該真係會合作同埋佢地都想合作啦

**同埋圖導

一早拍定啦

Firm撚到 撇除米少出事 尋日其實幾有火花 等TFK幫JFFT脫毒

床仔係嘉賓面前通常都無聲出
係自己圍爐台先聲大大
周圍引戰，最後瀬嘢

顏教個Ser排隊越排越後 CLS

唔明米爺有咩問題 無佢個氣氛會炒得咁好？光頭幫都玩得 人地都話明飲醉酒係會咁 一個二個係度屌鳩米爺 無佢一定尷尬囉

其實係

真呀

正wor係就

唔記得咗今日係星期三
唔係良少開台咩？
會唔會冇RP?

講到咁應該就真係合作架喇，係上面班友無限延伸同FF話咩阿奇圖導躁曬底冇下次

露營必須酒系列可以call定飛行服務隊

點都有少少失禮la

不過佢都出post道咗歉都算係咁

講真建議快啲睇，好撚精彩
同埋唔知米仔會唔會del backup

其實係
冇佢個場都諗到會幾尷

米仔未上身係OK既 不過真係要控制好 唔好次次都往死裏隊

米米live?

米米開台

咪係囉 無個癲佬係到 兩邊基本上九唔搭八 希望米爺唔好因為呢件事收埋個閪口「閪口」米就係靠個口夠「閪」夠直接 先可以同陌生人打成一片 令觀眾更加投入 挽留米米

齊人

4個人
firm

痴撚線齊人

真，一心事台又拎牙永黎講

咀jeljel

大西北黑提又2000cls

都係，有米爺飲醉呢個共同因素會拉近兩隊人距離

床哥今晚又key返波

連兩日齊人 好感動

斷片 係咪姐係無教訓下次再黎過
唔好呀閪米

光頭幫認證 同jfft好撚夾 長期合作

又上3000人大癲

如果琴晚call 白車開始錄vlog 會唔會好仆街

俾醫護屌撚死

唔好啦 始終唔係好事

原來本身都想拍

好彩有影相

等米仔記得都好

食自己人血饅頭

對唔住呀 2.0

我對唔住醫護

圖導😂😂😂😂😂

米米想搵窿了

隔住個moon都feel到好柒同好尷

幾好

其實做乜事

因為第一班youtuber一齊玩

米爺

良少得戚到

今次真係經典

Tomfucki
Cls

懷疑有mon post

明顯有

米爺比回力標打到腫哂

希望未來一年柒良可以超越米爺

醫院米: 床哥 我喝酒仲廢撚過你

米仔話自己廢過福正嗰段都係唔係好肯認低威

講真 睇呢個系列 就係睇米爺發癲 2021最佳男主角 走唔甩

呢單超越唔到 米少由頭柒到落尾
琴日良少其實好firm

米米

3900人

差少少4000人

年宵Firm!

Firm到癲 年宵

神囝死係因為油麻they 去搶珠寶俾人拉咗
之後魚sir冇鎖臭格 搞到油麻they 有機會逃獄
之後系後門救埋春袋 一出門就同成班狗槍戰
油麻they 就淨係射死咗神囝
之後佢就deal 話我咁都逃獄 可唔可以換神囝殉職

今晚FIRM
有冇人數到黑提兩晚比咗幾多錢

琴晚set做觀眾先留得言已經差
條片仲要會員埋
咁Tomfatki嗰邊點睇

應該係啱啱篤完手指

就算琴晚最後唔係白車
終有一日都會醫院見

俾翻湯藥費

我覺得琴日set做會員先留留言好理智
而家多咗咁多免費仔成日亂鳩咁講嘢

其實就係想jfft過d觀眾去 tfk
下次揾返tfk 一齊拍卡咪得

同意 唔係話會員完全冇白卡/on9亂講野 但係真係好多免費仔真係成鳩日亂講野會員都仲可以話少部份易控制

無GTA?

近排部份免費仔閪口到0尊台主

有外來嘉賓開live限會員留言係明智喎，平時chatroom唔少人隔住個mom留言，仲閪口過米少

真係白卡引戰狗黎 心事台仲多

只能說樹大必有枯枝囉

睇得出福正係想不限會員留言
不過佢可能唔係做開直播
唔知啲人嘅說話有幾難聽
JFFT費事得罪人 先限

頭先冇睇，講搞年宵？

一班仔飲酒好平常者
洗唔洗咁撚harsh
飲大兩杯屌下老母又唔係真屌
不打不相識
佢地算飲得少啦
醫院年中接大撚把人飲酒入廠
通常都係比張路邊床你訓天光
利申做過酒

不過米仔身體唔太好 似係輕微中風
建議驗下身改善下健康

諗起驗血
米仔啲血睇到雞皮起晒

會員代jfft 同tfk 道歉

輕微中風咁大獲真係唔關體格事，明明佢跑開步，又唔係肥

中風唔一定同肥唔肥有關
同心血管有關 煙酒多既人加三高就好高風險

應該都關佢份工事 有時要通頂

因為大部分觀眾都係唔飲既毒撚

一係就係唔玩得嘅小器撚
係咁ff邊個嬲邊個嬲 最後得淡笑

無限上綱 作為fans 一員就覺得柒
圖導firm 到咁都屈到係嬲

太子twitch/ youtube 係咩？

卡比獸太子
btw 個神囝真係好煩膠
唔怪得咁多人憎佢

小朋友係咁上下

想問下顏教同bobo係邊一集紅線match?

顏教有啲似玩魔術嗰個louis yan

肥版

有冇圖

留言有time stamp

電競鄭松泰

Bobo都多人追

唔知另外嗰位師兄會唔會因為訓咗揼曬春

紅線第十四回

顏教成日都撚細路

希望今晚真係選到，太子尋日已經打好哂稿同規距

太子真係好有心機玩

琴日晏晝佢開live見開個word檔寫肥貓同比叔選坐館劇本

琴日顏教都話太子係無野好挑剔，算係數一數二高質素玩家
仲話GE 比比跟到太子玩可以比到一個好好嘅體驗觀眾

希望快啲選坐館啦，太子琴晚都有講到依家選唔到坐館嘅話劇情會停咗

再加上太子把聲真係好正

每日都諗到新劇情

今晚又選唔到坐館

懷疑比大哥成日扮工挽RP
要通頂做埋啲嘢
太子心諗

太子哭能左

點解

懷疑米仔屌臭福正係因為福正成日食女

又無限解讀同FF

米仔係衰口但覺得佢屌人好少鳩up

又屈 顏教都話佢地淨係睇落mk
阿奇仲要唔煙唔酒
米仔夠話自己0feel 最後咪又係收左皮

聽佢講福正仲要又毒又kick，kick撚過良少

發覺呢度啲人好多都過分解讀同幻想人哋tfk當晚同事後再加JFFT講足兩日話佢哋都明咩事 你哋仲喺度擔心埋佢哋果份

班友一係風向撚 一係毒撚冇朋友

做fans 既 即使覺得件事有問題 可以理性討論 但唔會不停拎件事出黎炒作

至少我未見過d fans 會不停揭番自己人既瘡疤

唔建議太多猜測或者推論 見到都尷

同埋呢件事 佢地事後處理都幾好 仲firm 過黑hero 單野

試當真同jfft 一齊出片 係咪utube 又出左事

免費仔日

無啦啦生安白造

主角不同

以為出錯片，即刻睇左先以妨del

懷疑米仔出去蒲 食女仲癲

人地而家對佢女朋友不知幾好

隊醉d 女，做乜都得

睇太子台見到啲撚樣fail rp真係辛撚苦
用槍指住打劫叫佢攞少少錢就話爛命一條要殺就殺唔識玩咪阻住啲位啦

無意中睇到plus 飽條片, 笑撚到仆街

有冇link

太子又好好脾氣唔屌柒佢地
比我真係頂唔緊
btw神仔可唔可以唔好咁小學雞
我知道他只是個小孩 佢玩rp都算係firm
但見住佢成日chatroom發爛都好辛苦

太子=冇admin功能既admin 洗咩屌柒佢地出句聲就可以踢晒佢地啦

聽聲我仲諗係唔係女仔
原來未發育未變聲

剪輯版 (plus飽 & 旋風mag能)

原汁原味版 (comment有哂精華時間)

玩得youtube點會唔想做大個台，多啲收入、多啲人識。

3日都齊人 其實係唔係錄播嚟？

太多節目
ge又開唔到rp😂

jfft 呢排好活躍

想睇GE打rp

米少今晚又要試啤酒

太子：

睇得出良翼都有心做大個channel 想多方面發展

今晚係咪好似冇比叔？見張圖冇佢

應該有，比叔同太子講12:00後RP

良少而家拍片有自信咗 對白都firm咗好多

真 好正

條關箱片kick到

大哥沒有死

認得米爺外套，砌高達果晚

黃啟發係警局門口比幾十人圍毆

黃啟發俾人圍毆 神雕佢地成班係晒門口salute

屌 太子咁撚屎都可以一個揪低三個英雄 英雄協會廢撚到

JFFT時區9點半 而家9:56

9點半左右 10點都黎仲未有

識講明JFFT時區就知咩料

rp要delay了

原來間鋪真係大王開

好正

加大王個名都唔加比叔

塊牛紅卜卜照啪入口

比叔好似肥返哂

金主係who

牛嚟講少紅係正啲(靚既話)

應該係大股東我估

正既刺身都得，怕咩生

驚佢地變群組就真

冇話驚唔驚

要驚前日同tomfatki 仲多人啦

hard sell好撚差

個大王又話日日食，而家同五皇爭嘢食

幾千人睇住，難得機會黎既

rp 會有火魔？點解見到有人掉

隻龍蝦融左未

油麻they派
為左做暴動果個劇情

Chatroom又做咩

好撚肚餓

成班免費仔都on撚柒鳩 良少唔出聲又喺度無限解讀係咁屌米仔

仲要係成班免費仔係到估估估

又幻嬲？

最撚好笑有人屌佢哋呢個live抄試當真 是咪on9架
所以TFK嗰日開會然限定留言係冇錯

大王係咪有比錢 連含少都上黎揸cam

佢哋路線不嬲都係咁㗎啦有幾撚差？

米爺fd嚟米爺飲酒好多時都係同佢飲
點會收錢 上嚟仲有免費肉食

反觀 之前有間都係賣凍肉既 送左一set燒肉比佢哋 比較之下hea到

佢地同大王都fd 底

做一次半次比佢都唔過分啦

你自已睇返上一次韓牛打邊爐條片
傾計為主,得閒先會講下D牛
好似平時節目咁幾好睇
今晚冇內容可言剩係食食食
幾粒鐘聽個肥佬講佢自己D肉
悶撚到

今次好睇好多喎 始終佢哋friend底 多好多互動

咁可能真係好撚正呢
咁多人又好難傾計既

咁你咪唔好睇
幫fd宣傳使乜俾面你
sell game咪仲hard sell

癲撚到邊撚個昆良少呀

勁紅

唔睇就唔洗上黎屌
講真唔覺得有邊個睇佢地係真係想睇佢哋認真介紹舊牛喎
我睇佢哋齊人圍爐吹吓水幫個friend宣傳我已經覺得好笑

塊肉生到

我真係哭撚左

叫得金主喎 真係又食又拎 不過塊排

好尷尬
頭先講到成日煎咁
又話扒靚 點煮都靚

fucking raw!!!!!!!!!

係唔係錯覺 點解比叔好似越減越漲

plus飽

真，個個廚神上身甘

但良少份人真係唔話得
俾人屌咁耐 都忍得

人哋識左8/9年 有咩唔like屌左啦 忍咁耐 仲介紹佢一齊返工咩FF少陣啦

CLS la 大王攞咗咁撚多嘢上黎
成枱都係喎 上次少咁多

正常人都係咁
唔熟先有禮貌
熟就梗係屌屌聲㗎啦

係咪真係錯覺 比叔真係愈嚟愈厚同橫

覺得佢反彈左

師兄係唔係冇朋友?

一開番比免費仔
留言質素直線下降

Chatroom 啲人新黎定點
完全唔知JFFT個風格係點架喎
認真到

其實係咪tfk啲觀眾

個fd咁有心招咁多食材上嚟
唔落力讚下點得呀

利申返先 唔係hater唔係引戰
當然知佢哋fd啦 都係講下
不過係覺得良少好易比人感覺易恰 咩都屌佢先 少慘

良少歸家模式, 不過講真都攰嘅, 又要返工

+1

似木哥乍形

木哥出現 唔走唔得啦

無開係差少少

你有追開就知其實良少平時都會屌人live少姐 上次running man良少都屌比叔唔收線

講真想睇打機多啲
呢幾日直播都少尷

無睇 做咩黎良少

有金主架 又食又拎 緊係讚

+1
之前叻哥紅線又係咁 好聽啲就好人咁俾意見
又係咁叫叻哥點點點sell自己
其實就多撚舊魚
今日又係 好心自己俾撚咗錢 怨乜撚姐
成日話米少倒米 屌你人地幫緊frd 買廣告
你就係咁話攞嚟餵狗都整壞隻狗
又做鍵盤廚師

唔睇不如唔好問
成個live邊到答得咁多

係auntie級但唔係洗頭個個

米爺收歛左勁多

想要番本來嗰個米爺

不嬲都灰姑良

有睇仲洗問？

咁想知不如自己睇返replay?

今晚有冇座館選
太子話兩子玩就有得選喎

個鵝肝想買想買

鵝肝最吸引

小本經營 加上又好似真係有啲質素
係貴啲架啦

除左chat room d人質素低 連登d人質素都差唔多

我都覺 有啲野想知但唔自己睇返 剩係識上黎問問問

因為都係近排先睇 見平時良少被人屌多 雖然好多時間佢都係抵屌
唔太清楚就講頭先番說話 講聲唔好意思先

最愛良b

有幾尷呀.... 成班fd 都尷
ching 冇fd

真係

唔答都唔知你覆黎做咩我得閒去睇就唔問啦答幾句好似殺左你咁

咩都自己去睇就搞掂 呢個po唔洗開啦

好似教仔咁教叻哥 聽到好尷尬

呢兩日好似多左300人左右sub

孤島係無錯如果有新人第一次睇既 問下野都會俾班老屎忽屌

見最後大王好似係到串米爺咁

唔得閒到replay都無時間睇
就唔好留咁多個comment死雞撐飯蓋啦

比人屌伸手黨又唔認柒

好似話佢地本身fd底（？）
應該都係相處模式黎
話晒都係閪口米嘅朋友

我係jfft 見到個post d 言論真係笑撚死
一時就話 唔好變 想見番最true 既jfft
但小小野就即係無限ff 又話串 又過火咁

咁點放d 做片呀 不如教下我

我指呢個時間呀傻閪 訓覺都唔俾 老屎忽惡到

對住啲無禮貌無腦嘅伸手黨白卡係惡啲㗎喇sorry

真係難服侍 好彩JFFT佢哋都知咩事
零理個啲傻閪白卡鍵盤毒撚

果個師兄唔係話近排先睇佢地咩唔知佢地交情去到邊都唔奇既

你自我感覺良好有優越感就好啦 普普通通問一句野 都叫無禮貌 一黎就叫人自己睇

少事加入JFFT永遠都唔會遲

咪過分解讀啦

Chatroom真係越黎越痴線
講緊既唔單止係免費仔
就算會員有d都0尊
有d說話係咪惡意攻擊一睇就知啦
依d comment除左帶風向同令streamer難堪之外唔覺得有咩意義

冇乜野，平時佢地都係咁，睇返n 年前既食雞老直就知

睇chatroom會睇到燥就係因為覺得
明明啲人都課金做會員支持佢地
點解講啲野都係可以咁難聽
好似存心要佢哋難堪咁
可能佢哋五個大男人唔會太care
但睇到真係有啲un住un住

頭先個CT都睇開嫁啦
又話d野比狗食又話退錢
睇到真係好掃興

好矛盾 又想佢哋多啲人睇
但多人睇就多低質留言

CT啲位會然真係好撚kick
成日留言好似教仔咁
上次又話人買假酒
都戇撚柒鳩啊

有無人有好耐之前雞翼同米爺既live
米爺教雞翼溝女最緊要唔怕7

好似係白車讓路果個?

仲有個chiu mokei
同個ct兩條友一唱一和
但佢都係老觀眾啦
唔明d說話點解咁難聽

佢好似仲係咁superchat係咁重覆留言
但講嘅嘢不斷都係買假酒呀 之類
要令到自己存在感好高

其實ct都好似係近三四個月先出現

呢個情況係真係呢幾日特別嚴重
連登同Chatroom嗰啲傻閪毒撚無限解讀加FF，然後屌臭另一個成員
Chatroom又有啲明明係會然，講緊係紅帽仔添，唔知咩事講啲嘢好撚難聽，又好似唔了解佢哋本身嘅性格/交流同定位咁喺度屌

講真，佢哋不嬲一直以來做live都係做自己架啦，乜觀眾中意嘅唔係就係佢地呢份隨性、做返自己同夠真咩？但係當佢地做返自己反而係咁比人屌臭，咁你想佢哋點，係咪要客客氣氣好似同外人傾計咁

雖然佢哋都係0理chatroom架喇，但係睇到chatroom咁，我自己黎講真係un住un住

auntie 前 auntie 後,on99咁
佢好似有callin 過,話移民去歐洲,講 講嘢又係九唔搭八咁

老觀眾我講前者
後者擺明係老母上身教仔
覺得自己好有見識 自己嗰套最啱

唔係屌d 新觀眾啦
係由米仔飲酒開始就不停屌屌屌 入親黎都係屌緊四子 似批鬥post 多過討論post

唔好嬲唔好嬲
呢個post 近排太重怨氣 語氣重左d

是日精華

唔係 講溝女我記得米爺教雞翼話咩大番條女 : 未聽過呀

有幾條友都係咁 自己個名開始浮上水面
床哥佢哋同啲觀眾認得佢嘅時候
就覺得自己好似好有地位咁
佢自己講嘢就一定要聽

其實我覺得開一個直播賣一個廣告幾好呀
你真係覺得hardsell，d肉唔撚得嘅咪今日唔好睇囉，第二日都唔會再賣過啦
好過個d拍拍下vlog無端端賣廣告啦，睇睇下無端端講d唔關事嘅嘢

Jfft真係好撚正 但可唔可以踢左雞翼

又唔好笑 又懶有型 又扮大佬

呢個po 好似特別多on9 同道德撚
係唔係翼粉多

你做乜9姐

起下佢底就知咩事
唔理呢d傻閪就得
感動既係GE都終於有屬於自己既haters

公安秒速收皮大佬被人招安左

我一路mon住公安同埋比叔兩邊 真係好撚好笑
btw sun beyond d人窮撚到 睇其他人RP個個都有錢過sun beyond

俾三傻同潮偉食哂夾棍呀嘛

潮偉借兄弟錢買架三球野廢車

Lockdown 去試吓

紅左係咁

冇錯

呢個po越來越多奇奇怪怪嘅人

三球得一球係自己錢

Chiu mokei 呢條真係撚樣黎
成日以為自己好好笑 講親野都係人身攻擊
本身以為條友係新觀眾啦 點知原來舊studio 果陣條友已經睇緊 但講野同啲傻閪免費仔一模一樣
最深印象係之前tlou2 GE果排情緒唔穩定
有一晚比觀眾撚到真心嬲
然後關左台
隔左一陣又開返 但完全唔睇chatroom 靜係打機
之後有觀眾donate say sorry 定點
條撚樣係chatroom 話Ge扮可憐 成個乞衣咁乞錢

個CT真係煩過閪咁，係咁講野博出位唔理佢就superchat，上次心事台床狗好明顯係玩膠話吸引力另一邊係反吸引力，佢就係咁話教壞小朋友又掟個解釋出嚟唔理佢就又superchat叫大家睇路又解釋係斥力

床哥

之前床哥話想搵補習 佢就叫人補乜鳩英國皇家補習社 心諗其實個ct 成日扮前輩指指點點好撚煩

咁都係床哥話想搵補習 CT先咁講 同埋一開始CT有話自己幫佢補,但床哥0理

床哥唔知而家搵邊個補 我估助教

屌講真 都要睇餸食飯 其實我覺得ct係好撚煩 好似真係做左人老母咁

所以床哥都對佢d留言選擇性失明就算

同埋叻哥個次其實我都想屌臭 我唔明叻哥唔firm咩 係咁comment佢做乜鳩 又扮哂助攻咁 咩叫助炒士 佢地2個加埋個對76情侶就真係有樣你睇

懶係做人耐過你地就係到指指點點

今晚有RP睇！已經plan緊今晚打劫同選坐館

6點半 早到sir

十點準時選坐館

終於選坐館

玩到今晚3點

藍毛毛

我想問而家大佬係邊個

真 冇米爺個live 一定唔會咁精彩

幾時有智力帝大賽

死都要帶埋金姐

平時鍾意睇GE多啲，但RP真係比叔firm啲，希望比叔做大佬GE做真係不堪入目

英雄聯盟好firm個個都食腦

全部1.0開始玩 緊係firm

GE玩先睇rp近排先睇大家玩 三傻搞笑路線

成班元老

公安班人mon曬台 一聚就開拖 玩撚咩

成日屈人mon台
公安都有人開台

人地有開台 D大佬係老玩家黎 其中一個仲要係admin 點會mon你台

有人開台就唔mon得？
就算冇mon 尋錯仇又on9 尋仇殺一次咪算
殺完再殺 返生又死 玩條撚咩

唔好成撚日話人mon台啦
你地識派針 人地都識派針

公安大佬一早係二樓啦 聽住ge果班吹雞

但點解要係咁隊冧GE班人

叫你去睇人開台搵證據啦ON9
自己9UP就屈人MON台

尋日已經話今日要搞sun beyond

但其實瘋狂殺同一班人推進到啲咩劇情

建議睇rp 唔好咁上心

殺同一個人幾次係想點？ 殺完咪當殺咗
仲要再殺係咩劇情

自己吹完雞又唔比對面吹返雞

sun beyond自己夾人 自己開槍先
人地還拖又唔比

其實原先唔係殺 第一次係諗住車晒去秋名山等佢地自己跑番出黎
第二次係全部人放低槍但彊屍男開槍射鳩公安先

好認真

玩個個都未出聲

返生聚合返自己隊squad都唔得？
無啦啦又槍戰 9唔答8 一個黑社會下喺條街度同另外一邊玩槍戰 神早成個幫死曬啦
正常邊會咁呀 當自己條命係現實呀ching

Chatrm打晒大交咁
Admin出嚟解答左話冇都要話開台都可以mon台

sun beyond個邊開槍先架on9
又話無啦啦槍戰 睇清楚先屌啦
你冇啦啦比人射係咪唔還拖呀?

其實依家係其他黑幫合作搞sun beyond?

但其實一開始ge過去圍happy仔係問plus飽下落
條友串77跟住就有一堆人圍埋黎？
我可能miss左啲對話不過大概就係咁？
咁公安突然湧哂啲人出黎舉槍又有啲唔合理喎

人地係二樓睇點會知你圍happy仔做咩 大聲公咩
你咁多人圍對面幫 對面call馬有咩問題
佢地仲要本身啲人已經一早係上面聽緊就話人地mon台

sun beyond+英雄 vs 公安+m記

咁點睇岩岩公安句 「我就特登唔俾你哋打劫嘅」

佢地捉公安攞分先
人地知道佢地打劫報仇點解唔得？

一單還一單啦
唔比打劫同中庭比人圍兩件事喎

點解會知佢地打劫先

比叔嗰邊捉㗎 關ge撚事咩 無啦啦又捉又殺

係呀所以討論完中庭 當真係所有野都合理
就講返無啦啦知佢地打劫跟住夾佢地上山呢單囉
其實我唔係偏幫sun beyond個邊
純粹係as觀眾睇覺得成件事好奇怪好kick

你見過黑幫尋仇搵個人?
你就代表成個幫架啦
你識唔識分晒公安入面十幾條友?

睇到chatroom有人話有回音
有回音係兩種嘅 有種係無插咪 但回音係講嘅嘢係一樣
另一種mon台回音 把回音聲講啲嘢唔一樣 聽到ge講其他嘢嘅話就係mon台

重睇返只係無插音回音

無證據唔好屈mon台

你識放針
人地唔識？

未睇到咁前 唔係sun beyond捉人先咩

怕咩呀而家，洪樂痴公安，sun beyond 有成個警隊，其實都係差唔多啦

唔洗咁串嘅 真係問緊問題姐
唔洗起哂鋼好似捍衛緊邊一邊咁樣

有d人淨係睇一個台唔知頭唔知路會覺得mon台都正路
咁啱回音加埋對面嚟得快
最on9係william出嚟講完冇mon之後都仲有堆人死撐有mon死都唔撚信

又有線報

Sorry 唔係串
純粹覺得話人mon台好無謂
講多聲sorry

其實chatroom根本8-9成人都冇玩rp
但就係咁話人fail rp mon台

頭先有警察行咇周到，然後班友又話人mon台
乜證據都冇就屈人哋mon，真心少煩

睇rp唔洗咁認真 劇情啦 要鳩估咪由英雄協會跟ge 到公安都係劇內朝偉同比大哥夾埋 真ge 都知配合
再唔係則士身邊有鬼 可以好多可能
顏教睇場都怕唔夠惡咩 rp呢d太上心都一樣無癮
睇蝦碌野既姐 怕悶咪遲吓再開黎飛住睇

個madam話有線報啲人先又起哄姐
不過講真無證據chatroom講幾多句mon台都係廢
靜靜睇台算啦 而家我剩係想睇聽日全民造星就算

係玩rp既依家都玩緊唔會出現係chatrm度啦
冇都唔係問題又有d位係可以質疑下好似俊謙單野咁
但係admin都唔撚信可以點駁你

依家有時仲演變埋d會員同非會員冇啦啦互屌
有d會員直接話靜啦免費仔跟住直接開拖
呢d會員衰d講好似比左25蚊就高人一等作為會員都覺得on9

其實真係講幾多句都冇用
Ge話明自由意志睇佢玩得閒笑鳩下佢咪算
梗係有d人又要教佢又話mon又叫轉game

屌你老尾而家個台真係cls
頭先只係打咗句”colour台好正”
就有條友衝出嚟話我on9
仲要講”ge台講colour jm9”
仲要加多句”ge世一”

cls

下面個段cant agger more
唔止RP 咩LIVE都出現分化撚

呢幾日啲chatroom都係痴撚線
估唔到連睇GE RP都可以咁

只可以講會員同非會員都有害群之馬
越多人睇就越多白卡

世界大戰 抹黑宇宙了 CAN YOU FEEL ?

GE真係廢到傻，建議投降坐館戰直接比叔做大佬

GE佢條𡃁又慘死

ge扶不起的阿斗

以死相救仲要話唔識佢喎

英雄協會firm

睇到心都淡埋...好撚慘

個個位點走 都唔知chatroom係到屌乜 成班低能

英雄協會好撚firm btw疆屍男已成condom

直接跟佢跑囉 人地過黎救佢佢又0反喎大佬

今日個chatroom係咩事架

點解ge咁堅持風頭火勢死都要去賣珠寶

講真係要反應走唔走到唔係問題 企係度睇戲咩玩法

不過諗深一層肥貓個人設就係投降龜，無奈太子為左做效果都比佢選坐館

我唔識佢架

小明慘到

日日都玩25

發現tomfatki之後啲非會然多到 真係唔知嬲乜 個咩chiu mokei日屌夜屌

應該係ge之前短時間比人攪到死兩次整到個chatroom燥左
玩左成晚無一樣野成功完成到

仲有個wong wing lam見親佢講野都係係到屌
前幾集已經係到屌
香港人壓力真係好大

GE根本HEA撚住玩 , 好似唔想玩咁 , 岩岩果個關頭佢真係唔知做乜9 , 算啦, 屌多兩句又比人屌返我轉頭

佢真係屌得誇張
Ge 7左一樣野佢就屌勁耐
啱啱mon台單野都係佢唔信william講冇mon

英雄協會好似係admin搵佢地幫sun beyond如果唔係佢地一早被人打爆左

比我都唔想玩啦做咩都比chatrm班指揮官屌
佢想自由玩同麗姐鳩hea又比班人屌佢係咁搵麗姐 又話麗姐煩定點點點
你想睇認真玩既可以睇比叔
比叔真係玩得有feel d同個chatrm冇咁唔理智

Hea玩就應該唔係既 純粹係反應唔切應該點做
你見佢一開頭玩既時候都係唔識點同人講野

希望唔好再鬧交啦一人少句和和氣氣呀嘛
JFFT宗旨係保護每一個觀眾
所以大家都開開心心睇台 唔好嘈交分化就好喇

真係多左好多人係chatroom 屌屌屌

真係呢幾日成個chatroom啲人都痴撚線，乜都屌臭一餐

安全咁賣邊好玩
英雄協會啲人咁勁 睇多過做
搵啲野搞下

個chiu mokei其實係咪hater黎 琴日燒肉又屌 宜家又屌 話肥貓死咗佢好過 癡撚線

直接ban臭佢唔好阻住我睇台

睇返尋晚廚房live，閪口米句句都窒住晒良少，講下吓都要俾佢串
係良少先頂得佢順

人地想點玩咪點玩 咁唔滿意咪自己down黎玩 又要睇又要屌 啲非會然多撚到傻

真係好撚柒on9，GE話英雄協會太勁乜都carry曬，搞到自己冇乜野做好悶，然後又比chatroom瘋狂屌撚臭

Chatroom今日好燥好投入
不過肥貓今晚表現0 FIRM
其實好多位可以製造劇情
但一味噢同企係到
翼叔自己玩得悶，觀眾都睇到悶

今晚係真係悶左d
前幾日笑撚到仆街今日笑位都冇咩
不過都好難keep到日日好睇
顏教咁有經驗都唔係日日好睇

的確一開始GE打劫好緊張,好投入
跟住岩岩去到最刺激果時..GE好似唔想玩咁....
唔怪得CHATROOM... 隻GAME係RP... 啲觀眾自然代入埋落去

Ok收番，笑撚到傻啱啱
通緝犯俾人夾咗人質
然後英協唔認得大佬

其實而家真係kick喎啱啱，搞到刀仔sir都燥咗喎

講真 今日ge仲衰撚過金姐

唔好屌ge

金姐越黎越FIRM 睇緊金姐LIVE

係大佬唔認得英雄協會喎，架警車黑窗點認。肥貓廢到sir

真係笑撚死
Ge 7到

今次真係駁唔到

都唔知係到做咩 岩岩番架步都得啦

嚴雅麗把聲真係好撚煩

今日GE個劇本真係笑撚死

朝偉心事台firm撚到

有太子嘅地方就有得笑

太子+三傻真係firm到傻

兩條友諗尾加戲firm撚到sir

太子做大佬算啦

太子唔想做，佢話只想做軍師only

可惜 最有大佬格係佢

太子咁firm 坐館都做埋俾佢 但係GE都係冇咩上進心

冇計 之前1.0 2.0佢都係做大佬

GE係咪9個鐘冇屙過尿

照咁樣諗翻好似幾合理
如果有日肥貓突然勁到抽筋反而無咁好睇

你收皮啦，屌你個臭

chatroom好撚on9 煩撚到

金姐開始投入過肥貓

肥貓玩到好唔專心

成晚閪迷到，有成日被chatroom屌，不如唔開台自己玩算啦，到真係玩熟先再開先啦

好似成晚都好閪迷 （非引戰）

懷疑要香港早晨了

不如閂左個chatrm算 d人煩撚到
又要屌ge唔啱做大佬佢唔做又要屌佢hea玩
有幾條友認真到唔講以為肥貓直頭係佢本人嚟

Ge 係咪真毒撚格 見佢都係搵三傻 冇咩興趣搵街人玩

啲免費仔仲肉緊過ge

講真唔係想一竹竿打一船人
但大部分免費仔真係講野唔經大腦
完全唔會理直播主感受

建議開返會然留言only
應該會睇得舒服好多

GE真係啱做番白卡仔打劫呢啲唔啱佢

啱啱先追返直播睇到潮偉心事台哭撚左講真 玩RP 玩到咁有feel真係第一次真心感動

比50萬個到真係哭能左 firm到癲

笑撚到我傻GE同比叔都唔想做

公安同警察有咩分别？

我覺得plus飽係山度開槍殺翼真係要ban臭
睇撚到燥
企定定舉晒手俾佢一下一下射死

sorry 冇追到 係圖奇台講

算多咗架啦

0尊台主
輕鬆玩唔得嘅 一定要一打十咁先可以開台?
唔係標籤免費仔 但係著一半都好冇口德
唔喜歡可以唔睇 貢入嚟就話人廢又屌人老母叫人去死 又人身攻擊係咩事

肥貓同其他人all in既分別

有冇time code

大約8:20:00

其實係唔係英雄協會太勁 搞到GE冇乜嘢玩所以咁閪迷 連最期待嘅臭格環節都冇埋

諗起外父之前2.0做的士 拎老細d錢去allin 之後含左

個陣睇顏教直播笑到仆街

佢地通常賭之前都係會話''如果輸左就腳踏實地賣包填番條數''

其實GE真係幾慘幾大壓力，開台開咗九個鐘，好似每分每秒做任何野都比chatroom係咁屌臭，好多仲要冇原因咁樣人身攻擊，而且個個有軍師上身係咁要GE跟佢自己嗰套玩法，想輕鬆休閒玩都唔得，咁搞法係人都玩到頹玩到攰啦，好似自己做任何嘢都係錯咁樣。
最撚戇鳩嘅係乜撚都屌柒其他人mon台，真係咁樣搞法遲早冇外人主動搵GE 比比做劇情，人哋都驚自己無啦啦比JFFT啲觀眾屌臭啦。
成日話GE冇搵其他外人做吓其他劇情，依家其他唔識嘅人主動搵GE做劇情又俾人瘋狂屌臭

唉，呢幾日個chatroom真心唔知發生咩事，乜都係咁屌到臭

太子心事台真係好firm

最癲係公安果邊d大佬全部唔係admin就資深玩家連顏教都要問佢地拎意見 竟然話佢地會mon台...

不過公道d講句
Ge真係唔算識玩rp，一定唔係hea玩，但好似仲未捉到個精粹
雖然做傻仔好好笑

都係個句 mon台呢d有問題既可以質疑
有好多人冇睇其他台唔會知其他人咩背景
好似琴日薑餅人打劫咁 劫警車又叫佢唱腎氣
呢d質疑下咪冇問題
最癲既係一堆人死要屌 有ching po完條直播link叫佢地自己睇admin都出埋嚟話睇晒冇mon 佢地死要屌
呢d已經唔係唔知既錯而係硬頸死都要屌

雖然有時唔想特登將會員同非會員分開，但係好多死要屌同埋係咁屌臭GE嗰啲都係冇乜見過佢個名出現嘅非會員 當然唔排除有啲會員都有

都係嗰句 chatroom唔收口只會愈嚟愈少人同GE玩
尋日公安話左有啲灰 明明好努力玩劇情俾人話MON台

而家多左人睇 chatroom質素都好難保持
平常心就好 唔洗介意人點睇你

上面出過名既其實都係非會員嚟
倒不如話非會員都還好係個幾個jer住嚟屌

你講得啱

就算係得兩三個人鳩屌都已經好影響氣氛，同埋都足以令同ser其他玩家卻步

你見肥仔其他節目都會屌臭觀眾
反而RP就冇仲笑晒口
咪柒理啲傻鳩觀眾好就啱 屌都廢事
輕鬆玩都比人屌 痴撚線

今日全民造星應該入到戲

plus飽射死ge嗰到係咪令觀眾最燥嘅位

話食死貓
個主席要開會叫人體諒下對面多新手
又話唔會再想搵ge做劇情
chatroom班on9開心啦

真係chatroom言論 GE埋單
再係咁GE可以繼續單機或者同自己友圍爐
因為唔會再有其他人肯同GE做劇情

其實琴晚ge短時間內死兩次無遊戲體驗
公安果邊都要檢討下
第一次ge企定定舉哂手都比人槍殺
第二次話ge 果邊有人開槍 佢地先反擊 即係人地fail所以佢地就要跟住fail?
老手都唔一定無錯
神鵰唔理伙計生命持住人多直接開槍戰殺哂太子劫獄果班
結果都比admin照肺

第一次我認同公安條友做得好差都唔知殺咩
第二次我覺得合理 對家開槍無理由唔開槍自保
神雕嗰邊唔太知咩事

自己有睇開其他SER
通常一有人fail rp, 準備嘈交, 開市民大會
D streamer會即刻mute晒聲畫

如果唔係實會鼓動到d觀眾情緒 跟住D觀眾又會走去人地台嘈
尤其jfft 算好多人睇
真係要諗下咁做

Plus 飽個次 咁肥貓跳車佢追
叫住肥貓咪撚攞電話出嚟 肥貓照攞
咁射鳩佢好正常戲情姐 如果肥貓通完水
就到plus 飽死喎
同埋肥貓正常俾人脅持都好似唔可以跳車

以前chatroom 都冇咁低質 係真係rp 之後 就低質左好多 咩都屌一餐 又狂洗版
屌到四子邊爐到屌緊
咁搞法 寧願唔要rp 要番個正常chatroom
rp 係twitch 到做就算

見有觀眾話雙人車無第三個人用槍指肥貓可以跳車(依個真係唔知點)
仲有肥貓之後好似舉咗手先比人射死?

第一點真係唔清楚
第二點係肥貓跑左落山Plus飽開槍
肥貓驚所以舉手叫佢唔好再射
Plus 飽叫佢舉高手姐肥貓想call人
所以係有舉手嘅 但肥貓放返低攞個電話出嚟

睇緊太子台 原來Sun Beyond 比人不合理針對 顏教認真處理都撚狗佢

支持chatroom 會員限定 收左堆免費灰字契弟皮先

開頭係圖奇開都還好
黎左yt越來越過分
尋晚chatroom 係睇到唔想睇落去
完全不受控
GE

GE大哥加油RP好好睇

d 人話就話唔使理chatroom 但點唔理 隔離係咁彈 又會影響台主心情

睇到點幾做完25比金姐審之後就轉左去睇比叔
琴日真係睇到少少on野笑左下又睇到d7頭係咁屌
原本想笑都即刻笑唔出

頭先太子都有話feel到GE好慘，因為人設而比人屌一餐，然後都有幫口叫啲觀眾唔好乜都亂屌GE

會然限定真係唯一方法可以控制一下個chatroom，雖然佢哋一定話平常心唔會太在意chatroom，但係佢哋不斷keep住乜到屌臭一餐真係好影響台主同其他觀眾嘅感受

睇colour live in人入ser
十個有八個都唔熟規則
都比佢過 太仁慈了

頭先都有睇太子 睇到好心up
啲觀眾真係唔受控
如果繼續喺YouTube開 真係建議會員限定留言
雖然話會員都有口臭既人
但起碼可以隔左8成 on9仔
台主自己辛苦 其他觀眾/玩家又辛苦

叫其他觀眾唔好指揮，劇透 乜乜乜呢啲
都唔係第一次講
前幾次都仲有好多真兄弟禮貌叫其他觀眾冷靜
奈何班on9仔真係唔聽 講到心累
想開開心心睇台都咁難

加油呀咁多位大哥 RP真係好好睇

叫GE開返會然留言啦 不過GE應該都唔會 個免費仔煩撚過狗

會員同非會員都留到言會好睇啲嘅
有啲非會員都係好好嘅觀眾嚟
下次見到大家都幫下口叫冷靜啦
管理員可唔可ban一ban啲0尊人士 咁樣會唔會好啲
翼b加油今晚造星睇好肥貓

即係神雕開槍之後你覺得太子個班應該唔還手?
對面fail你都要做埋場劇情架啦
唔通即刻停手叫admin pls fly me咩

會然限定Chatroom唔係唔好, 不過人數急跌就一定
達哥長開訂閱者留言Mode, 搞到依家2000人都無
要知道係Chatroom 9 up 係好多人睇台既樂趣之一

Ban鳩某幾個煩閪就最好
不過又係好難做到 佢地係咩都屌但係又唔係好人身攻擊同違反規則
所以有呢班傻閪係度都冇辦法

全民造星8:00開始，大家可以睇住太子/顏教/架哥/元朗me先

GE已經直入決賽 eyecatching idol 頭三名

比大哥有無

Colour 同西瓜係咪一齊過？

你睇番光時1.0 佢兩個flirt撚到癲
不過只限RP+LOL

笑撚到癲閃火好撚firm

段舞笑死

佢真係好鬼緊張

朝偉

可惜我是水瓶座又幾好聽

咁都有battle

朝偉全部0識

好慘 下下俾人串

朝偉你有冇聽過原唱呀

佢嘅作用淨係造馬比肥貓

一開波佢youtube已經有人問佢 佢五音不全點做評判

RAP泰文

佢作用都係搞下笑

可以做wallpaper

女人好撚恐怖呀

比叔

金姐越來越firm
兒子生性病母倍感安慰

金姐越勁 肥貓越廢

神囝都屌鳩班友喺度亂咁屌 佢講得好啱，咁多嗲不如自己入ser自己玩啦屌

肥貓仲未食雪糕

新beyond太重仔

個神仔有無開twitch 想睇下佢咩料子

無
他只是個小孩

肥貓做明星

GE玩RP個陣成個弱智咁e.g無開mic,大喊,聽個電話慢吞吞，已經分唔到佢真膠定假膠

佢投入左RP世界啫

你有冇睇過肥貓套野，依加就係RP弱智

諗起班英雄話唔鍾意呢條女

尋晚個直播上左熱門

0知 無聽佢地講野

可以睇番前日個live，未開始選坐館係堂口門口個Part

殭屍男真係好正
每次出場都自介
S級HERO第八位 殭屍男 登場

啱呀，殭屍男真係好firm，講啲嘢好頂癮
最緊要係份人好有義氣

殭屍男琴日扮果個熊sir 係咪RP第一日出現果個熊sir
定係有兩個熊sir

第一日出現嗰個

係咪比顔教亂屌果個
最後喊咗，之後和解番？

Ivan 係admin黎

原來係佢，見佢救翼叔好落力
玩得好撚FIRM
翼叔真係好彩，有班咁好真兄弟照住一齊玩：黃昏，小明，太子，GD，左輪

仲有金屬球棒 次次出現都擺晒pose

叫佢哋戴面具 佢哋就話
英雄係唔會戴面具
型撚到呢

次次見親英雄協會出場都濕撚晒

無証騎士出場最on9
之前睇顏教去神囝喪禮佢一句霸氣登場就扑鳩顏教

如果今晚地盤戰有佢地幫手就好喇。 btw 小明生日快樂

原來係呢句 我聽完以為9up無上心

跟住就屈左ge 每個10皮
笑到仆街

英雄協會部fc 屈到癲
開到27x 直路都已經甩到警車
同佢地打劫玩車戰接近贏硬

睇顏教台佢哋成個車隊全部都好撚勁
仲要一齊上秋名山操車

波羅斯已break record

平均230屈到

架佬205

chatroom好似話架佬唔係用fc 唔清楚了

選坐館

已經分唔清真定假

肥貓收佢地做𡃁都係10皮一個
但係佢地自己收𡃁要50皮一個
睇完英雄協會carry打劫都覺物有所值

分唔到GD真嬲定好戲

諗起上次太子''全部除衫 見到唔著衫既就打''

Ge kick 到

投降龜係咁對自己人個陣就最大聲最威

懷疑GE先係鬼

金姐要讃
肥貓爭氣arrrrr

金姐都殺咗兩個

金姐啲槍法好firm

金姐愈黎愈勁 真係唔敢相信

係ge真係太廢肥貓人設唔係扮

真嘢唔好講出嚟

入戲得太深唔變返雞翼

啲人成日話大喊大喊
屌你用大喊會冇咁準架？
地盤戰打架大唔大喊有閪所謂咩

其實打地盤戰果D比住個vip入ser先啦 打得果D彈晒入唔番 公安果邊又係彈左D主力

屌 GE係真廢 關咩玩法事

笑撚死，朝偉仲係0殺

GE係唔識玩GTA㗎，唔好再話係人設啦，講得多就肉酸啦

3傻正式變為傻貓

Ge終於爆

啲人係要GE屌臭先識收

抵啦指揮師

成班收晒皮 清靜晒

果然GE對自己人先最惡

金姐真係

其實係
GE都盡咗力

GE 朝偉 圍爐

搞掂

建議沒收GE個紅棍地位

醫護幾好j

小明有冇開台佢同太子都好撚好笑

其實今次算做左少少野 比d鼓勵啦

其實真係好過上次，有殺到人又有助攻，算係咁 仲要守到槍點
不過金姐今次真係好撚癲

GE都好咗啦 只係金姐太勁

冇玩開FPS算係咁啦

啱啱追番 ge終於屌7 chatrm班指揮官
睇到好爽 仲見到個wong wing lam好厚顏無恥咁比個笑喊emoji

個種以為自己好醒熟哂一個圈子 去做透爐角色真係唔到佢做

黃昏 真名係咩？

洪樂真係0firm㗎喎

做咩事

神仔唔係ge朝偉比叔好人 一早俾人踢咗
扭計扭到好煩 又tk 抵畀金姐殺

剩係知洪樂大佬真人都MK

大家都好體諒佢

終於贏返次

他只是個孩子.jpg

頭先神囝比媽媽召喚

琴晚完左RP 比叔圖奇開台睇finding nemo 個個都話隻nemo係神仔

係咪因為咁 就算佢出去撈其他
最後都翻翻sun beyond

但我覺得神囝好可愛

sun beyond 兒子

金姐係咪收晒成個英雄協會做o靚

左輪入咗sun beyond有趣咗好多

左輪陪佢地癲個下先好笑

左輪群埋佢哋之後智商都急劇下降

GE係咪鍾意細路仔 對神仔超級包容

潮偉好適合加入三傻組合

左輪 黃昏

睇佢地對賭仲有趣過打劫

好搵過打劫

輸咗又要賴皮
勁撚好笑

左輪唔是辭咗職？
點解仲可以chock野出嚟玩

佢好似轉咗做pt admin

有冇time code一日無時間追晒咁多個台

2:26:00

琴晚頂樓跳降落傘縮沙個幕笑到仆街

升機絞死都好好笑
肥貓都係啱做on9野多過做大佬

智力王大賽唔知幾時搞呢

好撚好笑

今日rp有無人剪精華
扮聲笑到sir

MB LEE好撚頂癮

架佬加盟Sun BeYond 有排笑了

架佬又係笑料

mb lee喺顔教台直接變身

MBLEE變聲好好笑

笑撚死 太子開外圍又蝕錢

太子次次都負錢係有原因

一日幾輸獲都仲賭

仲要次次做莊都爆到七彩

開善堂吖嘛

懷疑係比太子傳染 個個入sun beyond智商都會急降

新會然想問個問題 娜姐係床哥個女

係

IG條片
「今日開咩呀爸B？」

被fake

做左會員未

個CT做乜係咁打英文 一開台講到而家

佢覺得自己好好笑 因為床哥話要學英文

條友呢排煩撚到仆街

chatroom真係多左好多奇怪人

屌佢真係好撚煩！而家已經不停留言！

好撚中意@鳩人

睇甘耐淨係係床哥台先會見到佢
GE,良少開台影都唔撚見

睇返試當真早幾日直播有提起JFFT

想知講啲咩？

有人問會唔會同佢地合作
修仔話保持開放態度

因為床哥會同佢9up/應佢

Sun beyond好多人已經變咗jfftone

救命CT進場

最撚煩就依條友

英文唔撚差

佢未婚夫外國人黎 佢都好似會跟佢走
英文無問題 係煩姐

已mute，完左話我知

Guys Pls don't show off ur English

唔想睇了 幾時先心事台

佢做咗D咩

潮偉：唔撚係真事呀

得喇得喇，知你英文叻啦

驚死冇人知佢英文勁咁

Chat room 煩尻一個

今日好似好尷尬

逼鳩床哥講英文 係咁話你要試架嘛
又話自己聽日生日跟住逼佢唱英文歌
床投埋降都係咁chur

床狗大約聽到5%

修仔心底會唔會：不了，米米閪口0 firm

下星期又紅線了

CT又撚床哥
你生日關床哥撚事咩屌你老母
雖然想睇床哥柒
但CT打上去咁撚法真係肉鳩酸

佢仲要話 my birthday! Once a year!
Dllm咩日日都有人生日個個一年都係生日一次㗎啦
OnL79 chatroom啲人仲叫佢call in weekly
咪撚搞啦屌

條友撚9床仔。。。

雷鬼師兄勁慘 係咪好少人聽過

頭先床哥聽完個觀眾一輪嘴英文 淨係覆到句 Holy Shitttt
笑到肚痛

平時啲留言已經鳩kick教仔款
之前打上去心事台問移民已經聽到頭痛
好心阿嬸你就咪撚睇早啲瞓啦
跟本就同jfft唔同channel

屌你 睇台都仲要阿媽教仔咁
犯乜鳩法姐屌
jfft 不嬲都開台教人做犯法嘢架啦

客氣說話姐
遊學修根本眼尾都唔會睄jfft一眼
又無女又唔出名
對試當真黎講根本無合作價值

連登仔咁harsh 既，我覺得CT 好 firm wor,總好過成撚d 白卡打上黎，起碼CT 真係同jfft 交心

覺得佢做多左

好煩喎唔係harsh
係佢真係次次都老母教仔咁又chur又盛

梗係客氣說話。次次謝票會都有人問會唔會同JFFT合作，啲觀眾周圍出征真係會玩臭個青奴個朵

諗起果時試當真首播，啲觀眾踩人場，真係柒過米爺飲到入廠

又plus豆

屌一入去聽心事台就見到plus飽

但佢用假相

笑到仆街

點解會知?

用佢張圖googlesearch就有

咁都搵到

煩都算佢仲要咩都屌咁
有時睇ge做好笑既7野佢就係咁屌ge唔識玩

真係咁多賭仔睇jfft

好耐之前已經有睇，就嚟兩年會員

要認真就轉台
依個台係睇三傻綜藝

你條燈閪

啲免費仔淨係識cutcutcut

個Tony Wong個個都屌 都唔知想點 弱撚智

潮偉開台自爆月入60k

完全估唔到佢28歲

原來佢有工返

依家無喇
佢話佢以前日日打機唔返機場就40k
返埋就60k

以為佢起碼40 點知仲細過我

firm

匡b!

太子係社會打拼咁多年真係聽得岀個人好有歷練同佬味，比差唔多年紀嘅Ge又有一種唔同嘅感覺

撚到

拿 soso 呢啲咪最佳例子囉
以為自己真係好撚特別咩
咩IG要覆你覆多啲 要俾返少少面你
唔撚認得你ig 好撚出奇啊

我覺得佢講下笑姐
聽落佢同床哥都似互串
Ct個啲先叫真惡頂

條女

收兵

返咩
佢把聲似30幾

都啱
希望佢唔好進化做CT

睇得出床哥真係好掛住匡b,一見到佢call in就chur住佢傾計 好似d老人家好耐冇見到個孫甘,一見到就好開心甘。

掛住魔導少年

都好似話之前交收tee床哥同魔導相認過。
我自己其實唔係舊觀眾都係上年年頭開始睇但睇返d舊直播好似都有liu sir呢個人係好熟。宜家係咪都斷左聯絡

仲係到

今晚又有5子?

有消息咩？

OK 見 第1頁冇, 貼返 圖奇台出黎先
雞翼圖奇台 (不定時開台)

比叔圖奇台 (不定時開台)

GE圖奇話今日冇RP，但應該有特備節目

唔通智力王

正呀喂

係就爽，又笑到仆街

似wo

顏教仲直播緊, 應該唔係啦

真 做智力王顏教會講定跟住早收台

五良翼！

大軍

出征正常人都知柒啦

到底做緊乜
尷到傻，觀眾人數直線下降

五良翼不嬲都係咁
如果唔係點會摺

上一次五良翼已經好耐果陣仲諗住變長壽節目

講真，哩啲老尷節目冇床哥都幾難搞起個氣氛

擺杯五皇汁喺隔離 輸咗即飲 好睇啲

五皇汁 太gay

良笑今日quit既係咪viu tv

bam

有冇timecode?

28分之後

Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom Tom
湯告老師個Tom

之前以為係同一個，把聲勁似

有冇人今晚叫左kings kitchen

今晚冇台睇？

夜d應該有占占占人

應該等比大哥掃完個地就開占占占人

Chiu mokei 陰公豬囉

終於ban撚柒個on9仔Chiu mokei

抵呀

終於ban

真係占占占人

啱啱冇睇到，講左咩閪野bam左？

做尖都有得屌？

好似唔係永ban 啱先又見佢出嚟吠

人地做緊占
啲觀眾送炸脾過去做乜鳩

永ban佢啦 條友心理唔平衡 個個開live都要屌一餐

含哂。中咗版權？

米少會唔會分享下自己賺左幾多

抵啦條傻閪唔屌人唔安落
聽到ge話ban臭c字頭個on9即刻心都涼晒

今晚又有片睇

有新片 好似轉左風格

幾時有gta rp
我又緊火啦

睇住太子先

發覺成班都係賣笑

菲律賓警咁

廣告

當日見佢地拎到齋燒鵝既廣告，好替佢地開心（雖然爛尾）

今日

仲要今次張3090真係比左佢地

GE: 要還架！

高汁廣告，睇得出有擺心思
好有進步

想買張3090

龍哥

rp真係好好睇

點錯相

今晚好多精華剪

淨係唱歌去坐監都過癮
正義使者上面跳落嚟都好撚好笑

最癲係有人渣架新手車黎救人
柏林:仆街上左架淩志

GD： 我呀我呀

屌打乒乓波好笑到痴線
撻撻撻

MbLee型到癲

今晚笑到傻，段段到係精華
翼叔幾時出手用歌聲溝囡囡呀

笑死送金鏈 送名牌野
唔怪得肥貓30歲仲係a0

Feel到翼叔真人淆青

Sun beyond馬拉松跟住含晒

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2020討論區 (19) 教父床 灰姑良 肥貓翼 夏噴泉 比大哥

改咗post頭同少少內容 推完個post入呢到

我都改緊添

仲未改2021

明明就綠帽比

網絡孤島暨無人識打唔入神台-JFFT 2021討論區 (19) 教父床 灰姑良 肥貓翼 夏噴泉 綠帽比

改返2021 完咗入呢個post

推埋先

SUN BEYOND無嘢叻，最叻TK

國際罪犯龍哥:我呢 我呢 屌你！
笑撚死最後得佢一個入冊

佢地見工做警察都好好笑

琴晚架佬live到有人剪咗龍哥嗰段精華，搵唔到

GE live有timecode

上哂車走嗰下好似聽到mblee大叫：龍哥～

然後新三傻即刻話酒呀酒呀